突發 警方呼籲市民盡快離開元朗區

宣布戒嚴？

戒嚴呀？

完全係殭屍遊戲嘅節奏

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

元朗居民都要離開?

戒嚴？

小心早散為上
佢哋次次呼籲完就圍捕

唔比住元朗

個個星期去

戒嚴出左？

黑社會就保護

元朗站 朗屏站 人己聚

地區性戒嚴

戒嚴呀？ 痴撚線

各位要睇時間

警方指元朗南邊圍有人手持鐵枝及自製盾牌，擔心短時間內場面會惡化，勸喻他們盡快離開元朗區。

咁都唔入去拉人？

不如唔好搞架警車啦

自己友

係行山竹囉

今日要全身而退
齊上齊落
留有用之軀

係都唔走吹咩

咩叫離開元朗？岩岩先出發去買老婆餅，咁都唔比？

警黑一家

次次都咁講 冇一次SHOW到證據 又冇人JUDGE佢架WO

警方現正呼籲元朗居民盡快離開

你同佢拗有乜用

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

推

反包圍

買老婆餅都唔得?

行街唔比 警察成日搞事

黑警向緊南邊圍推

為班牛屎佬送頭完全唔值, 希望前線睇到

關大馬路咩事

戒嚴

唯一可行通道係去yoho, 快走

元朗區居民係時候啦 一齊落樓守護家園

唔係話入夜前散咩

肯定係

戒鹽啦屌你 又唔敢大大聲講

Push

on9封撚哂路先叫人走

要向外國文宣 香港已經有地區性戒嚴, 行街都唔比

而家差佬講呢d野 已經冇說服力

都唔明光復行動
冇財物毀壞
人命傷亡
反而黑警搞到勁多人傷亡

係講緊村民定係邊個

住元朗都要離開？
BTW, 封晒路，點走

走阿大家

走啦大家
入夜 班狗同惡霸冇人性架
到時走唔到架喇

佢咁叫即係想你留

我未買到老婆餅喎

警察係天橋拎槍瞟市民

行街都唔比

痴線 post完即刻出tear gas

藏有攻擊性武器又唔撚拉
一陣鳩up完又話見唔到有武器

有狗已經攔截左物資車入元朗，
物資隨時會比狗收走

未入元朗既請自備保護裝備！

可以既話，盡量帶多少少裝備
有需要時可以分比其他人
每個人都係流動物資站

蘋果已影到有大量灰衫狗出現！
各位手足要小心灰衫狗出手

各位手足
萬事小心
一個都不能少

圍捕喇 快搵地方 轉移

出黑旗
Source from RTHK live

CCTVB班警察天橋著緊裝備

屌你 住係元朗點走呀
落街買野都唔得？咁都要管？

元朗千色匯，小心

出解放軍未？

警方宣布即將派出圍頭佬打柒元朗居民/消費者

想買塊老婆餅都唔比 強烈要求政府宣布戒嚴

朗屏走！轉金鐘

走啦 圍捕 人地full gear
be water 緊記！！

放左第一個煙霧彈啦

大馬路放緊催淚彈！！！！！！！！！！！！！！！

唔好比佢哋挑釁到
唔可以比佢哋翻盤

「警察打壓反黑社會行動」

留意警黑大合奏。切物自亂陣腳，要按原定計劃，開始回家食飯。
元朗地頭不熟悉，入黑後更不利

沿輕鐵軌推緊

放左催淚彈 小心

一齊嚟，一齊走，和理非唔好走住

啊媽send黎

大馬路出咗催淚彈

仆街黑警

和理非唔好走？

屌

屌瘋狂射彈！！！

大馬路附近係民居喎
上面d老人院死幾件點算？

慢走

宣布獨立

放左催淚彈 from 港台直播

警犬話你知 佢地未撚驚過

齊上齊落呀

突發 警賊亂開槍

慢慢退，狗退唔好跟

呼籲後20分鐘就出催淚彈

不斷放緊彈

警犬已經進入無人之境

有冇咩路未封？

有做過咩呀 有咩理由放tear gas呀又

放左催淚彈

我相信示威者好快就會再升級

警方呼籲市民盡快離開元朗區，小心黑警

出咗喎

哦

大家入黑前走啦，今日完成任務。

屌！果度啲人好多冇裝備純行街咋！

山水樓仍有巴士可出旺角，荃灣，上水，沙田，港島區，觀塘

Bro and sis be safe

朗屏站走到？

新治安警察
大家同門

警察用催淚煙係殺敵50，自損100！
D圍頭佬根本未試過食彈，
射撚曬入村，村民都唔值你地所為。
警黑鬼打鬼
到時就唔關我地事。

be water

Be water ahhh

駛撚理由咩 軍政府

地下有彈殼
開左槍?

驚嘅人離場咪中晒計囉

不適宜硬碰，be water
大家已經表達到訴求

水邊圍推去大棠 南邊圍個班後退 引尻人入去南邊圍

點解要離開

又叫人走 又封哂d 交通

自推

之前打到咁撚樣又唔放

狗唔拉人 而係叫人唔好入元朗
好

元朗係黑警話事 同牛屎一個字頭

撤

射咗人天台到

再推

走啦 唔按常理出牌 一陣反擊又話暴徒乜乜乜
身邊個個元朗師奶廢中都喺wts grp話唔歡迎我哋
頂 話我哋入去搞事
元朗呢區 鬼地方

可出大㰖隧道再轉其他巴士

剛行完已走，大家小心，be water

天台著哂煙

警察已將催淚彈射入民居！！！

警察用催淚煙係殺敵50，自損100！
D圍頭佬根本未試過食彈，
射撚曬入村，村民都唔值你地所為。
警黑鬼打鬼
到時就唔關我地事。

慢走啦，佢地就係趁機話你搞事，送頭比牛屎佬一D都唔值

可以用咩交通走？

鄺仔出現了

山水樓!!!

新東
276 ／276P 上水 （20分鐘車程到）
269D 沙田 （城隧轉73X 大埔）

港島
968 到銅鑼灣 （上環／灣仔有站）

尖東入緊黎 朗屏仲落唔落到車？

前線決定

有巴士

預祝黑社會錯殺制服同袍

搭車：
朗屏/元朗MTR。
-
Yoho向博愛方向，
行到高埔搭268M出荃灣。
268M服務中。
-
朗屏邨有巴士走，經水邊圍交匯處直上公路。
68M 68A 968 268C

如果唔想行，休息站地點：

有車就上啦
出市區先講

DLLM 住元朗離開你老母個西呀⋯⋯

元朗撚可以收皮啦。黑警獨立玩戒嚴
比保護費未？

走

你圍晒
啲市民點走？

大馬路好多位走
但好仆街 推得勁快

山水樓!!! 有你就上，理得去邊
不過你都可以望下：

新東
276 ／276P 上水 （20分鐘車程到）
（76K, 77K 慢車 ＋ 入村 --- 自已諗）
269D 沙田 （城隧轉73X 大埔）
264R 直接大埔

港島
968 到銅鑼灣 （上環／灣仔有站）

旺角／九龍
68X 268X

荃灣／青衣
68A （較慢）

不自設死線 記得返屋企飲湯
不做留守兒童 不做灰姑娘

今日退唔等於放棄
要持續堅忍施壓 we will be back

去朗屏或者行去天水圍上車

勇武嘅唔該留返係主場有地理先勇
留力聽日

唔好做留守兒童
唔好送頭

麻煩幫手推
港鐵唔停元朗站

元朗站封左了

水邊圍入元朗開始有防暴封路

荃灣 上朗屏 》》68M

上水 山水樓 》》 276P （無左 276)

沙田 山水樓 》》 269D

港島 上朗屏 》》968

關牛屎佬咩事.. 宜家就係要搵警察黎練兵